「2020Dse」中華廚藝學院 轉科一問

今日收到 VTC個統一派位offer，但本身第一想揀國際廚藝文憑（西廚），但依家佢係中華廚藝文憑（中廚）收我，但我對中廚冇興趣，想賺讀西廚。
想問下點樣轉科？係到時8月左右去轉？9月開學後轉？定係之後會有得上網轉？急問，唔該各位Ching！

推

師傅, 如果兩邊都收你, 佢會優先出你揀第一嗰個俾你

即係你揀第一嗰個嫌你廢唔撚收你呀而家

我揀第一就係西廚，第二先係中，兩個嘅收生準則一樣

我讀國際廚藝文憑

大佬你唔係以為寫嘅準則一樣就代表兩邊都會收你下話
都係嗰個，你填第一嗰個冇出offer，就係唔收你架啦

少林寺？

你幾分？

食神

10

畀錢讀藍帶算啦

5科全2？有冇 1？

炒ls